買Thom Brown TB011好定TB110好？

小弟想買其中一副

求各位巴打意見

自推

冇乜人傾眼鏡

110啦 新款

覺得110靚d

110值好多 用全鈦金屬 摩沙 手工唔錯但當然點都唔唔夠Dita 好
011就膠

好開心有各位巴打覆我！
黎緊12月中就去買啦！